<!-- wp:image {"id":1593} -->
<figure class="wp-block-image"><img src="/app/uploads/2016/07/RIA_ANIMAL_EQUALITY_GERMANY_BEST_WOMAN_FB.jpg" alt="" class="wp-image-1593"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:html -->
<div class="center"></div>
<!-- /wp:html -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Ria ha letteralmente sbaragliato una concorrenza fatta di circa<strong> altre 700 candidate</strong>, e grazie al <a href="https://editionf.com/Die-25-Frauen-die-unsere-Welt-besser-machen/">voto congiunto di community e giuria di Edition F</a>, il suo nome figura nella rosa delle 25 attiviste più autorevoli ed ammirate in terra tedesca.<br>
<br>
<img alt="" class="wp-image-1590" src="/app/uploads/2016/07/RIA_ANIMAL_EQUALITY_GERMANY_BEST_WOMAN_2.jpg" style="width: 850px; "></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>L'<strong>impegno</strong> e la <strong>dedizione</strong>&nbsp;sono stati una costante nel suo lavoro in tutti questi anni.<br>
<br>
Scontrarsi tutti i giorni con la crudeltà dell'industria della carne e la sofferenza che genera sugli animali non è affatto semplice, e per dover fronteggiare tutto questo sono necessari una&nbsp;<strong>forza</strong> ed un&nbsp;<strong>carattere </strong>non indifferenti.<br>
Due caratteristiche, appunto, che le lettrici tedesche hanno riconosciuto alla co-direttrice di Animal Equality Germania e per le quali l'hanno voluta premiare.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"id":1591} -->
<figure class="wp-block-image"><img src="/app/uploads/2016/07/RIA_ANIMAL_EQUALITY_GERMANY_BEST_WOMAN_1.jpg" alt="" class="wp-image-1591"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:paragraph -->
<p></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>In merito al premio della testata&nbsp;Edition F, Ria Rehberg ha affermato:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading {"level":4} -->
<h4 class="wp-block-heading"><em>"Sono onorata di ricevere questo premio assieme ad un'altra attivista per i diritti animali come <strong>Hilal Sezgin</strong> ed il fatto che le lettrici abbiano messo un così forte accento sulla <strong>questione animale</strong> mi fa molto piacere. Sempre più donne anche in Germania scelgono la <strong>compassione</strong> e riducono - se non addirittura eliminano - il proprio consumo di carne a causa delle <strong>insopportabili condizioni </strong>degli animali all'interno dell'<strong>industria della carne</strong>."</em></h4>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:image {"id":1592} -->
<figure class="wp-block-image"><img src="/app/uploads/2016/07/RIA_ANIMAL_EQUALITY_GERMANY_BEST_WOMAN_3.jpg" alt="" class="wp-image-1592"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:paragraph -->
<p></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Un cambiamento molto evidente ora: un'<a href="http://ec.europa.eu/public_opinion/archives/ebs/ebs_270_en.pdf"><strong>indagine statistica europea (pag.34)</strong></a>&nbsp;pubblicata di recente afferma infatti che <strong>il 94% dei cittadini Europei ritiene che il benessere animale sia una questione importante</strong>.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sempre più persone stanno riducendo il proprio consumo di carne, arrivando spesso ad tagliare fuori dalla propria vita qualsiasi prodotto di origine animale.<br>
Parallelamente, sugli scaffali dei supermercati troviamo sempre più alternative alla carne, al pesce, alle uova ed ai latticini.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Cambiare le abitudini della società è possibile: ce lo dimostra la storia di Ria ed il fatto che un'attivista per i diritti animali possa essere considerata fra le migliori 25 donne che, traducendo letteralmente Edition F,&nbsp;"<em><strong>stanno migliorando il nostro mondo</strong></em>"… ma il tutto parte dai piccoli gesti come scegliere cosa finisce nel nostro carrello o nel nostro piatto.<br>
&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->